楊岳橋議助:努力入修訂，鑽研議程，造圖拍片宣傳，還是扭轉不了現實~

好盡力喎

原來 你議員無錢收架?

努力紮營 ( 11:00AM 拆)

努力玩Facebook

well paid for it

ThisAY

努力配返個新假期BGM

隔住個芒都FEEL到阿大既律師有多開心

係無用既方向盡力...

即係考試考第1至5課,
佢好努力咁去溫第6至10課

楊議員： 落力為你好 得不到分手

算撚數

you are well paid for it

又屌自己支持者

嘩好精彩
陳克勤就係睇完嚇到投錯票囉

咁幼稚學人搞政治